得罪啲講句 今次呢單嘢睇到幾多連登仔買中資股

抵撚死

牙龍
禾地phd人好掛住你

牙龍好波!!!

有利益就得啦。 你理得藍定黃姐⋯ 昵d唔計。 贏完幫番黃店咪得囉

實不相瞞
我老母話想抽 叫我一齊幫佢

我無撚理佢

唔好又批鬥